\startchapter{Bugzilla}{Что надо сделать и/или исправить}

\begin{enumerate}
    \item В теореме \ref{set-cover-greed-thm} понять, что оценка работает в нужную сторону.
    \item Добавить центроидам строгости.
    \item Поправить центроидам багу.
    \item Написать \cpp|Del| в B-дереве.
    \item Нарисовать B- и RB-деревьям картинок.
    \item Нарисовать картинку в доказательство Splay.
    \item Картинка: ДО -- запрос сверху -- не дерево.
    \item Достижение оценки про количество вершин в ДО снизу.
    \item Написать про алгоритм Вишкина.
    \item Понять что-то про минимум на пути в дереве за $\O(V \log V)$ (надо для MST за линию).
\end{enumerate}

Больше ничего сделать не надо, поэтому тут будет немного Lorem ipsum. \newline

\lipsum[1]
